Mad$hip / SuGの歌詞
<<<<<<< HEAD

Romaji

=======
Romaji
>>>>>>> master
Shaking the groove
Clap your hands Clap your hands Mad cool Sounds!
Shaking the groove
It’s going on! Don’t be afraid
Shaking the groove
‘The devil take the hindmost’Bringing you soon!!
Shaking the groove
Ya! Hay let’s go Mad cool place!!
<<<<<<< HEAD

「wellcome Ⅱ mad$hip」

Hit it!

=======
「wellcome Ⅱ mad$hip」
Hit it!
>>>>>>> master
Don’t look Back kijou no kuuron sou sa zei no kagiri ni
Kashi wo musabore
Taste it DINNER wa ikaga?
Oh Dead men tell on tales. ha-ha ha ha It’s joke!
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Don’t regret jinsei tarashi! you think that the VICTIM?
Are you sure? Chi×Chi
Extra game started
Yami no kago ni soeba QUE・SERA・SERA good luck!
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Still down?
Hebi wa kirareta Nobody Knows you
Still down?
Itsumademo jisho iki de OK?
<<<<<<< HEAD

Tarenagasu you ni suteru 80 toshi nara sassa to raku ni
Nari yasuraka ni nemure

=======
Tarenagasu you ni suteru 80 toshi nara sassa to raku ni
Nari yasuraka ni nemure
>>>>>>> master
Aishiau nante aa tsumannai ya
Yurushiau nante aa tsumannai ya
Wakachiau nante aa tsumannai ya
Konna jinsei jya ikitakunai ya
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Zeitakubyou no sarutachi ga koe no kagiri no gochagocha wameku
Motto kure sore wo yokose to aa ikiru yoku wo koko ni buchimakero
Futokutei tasuu no zetsubou wa koeta netsuryou kata no Hyena
+nomi hin yoku wo motomete mo nao kane kanjou
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
(kimukanjou), what? hedo ga deru sa
I will Rock!! As Soon As
I will Rock!! Just NOW ! kokoro okusoko made hone dendou
Blow! How do you feel mitsu no aji wa dou?
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Still down?
Futa akerya sweet na tragedy
Still down?
Kitai less no ism de PLAY
<<<<<<< HEAD

Ikiru kiryoku no nai omae no mirai(asu) nanka ni nefuda ga tsuku hodo amai yononaka janai

=======
Ikiru kiryoku no nai omae no mirai(asu) nanka ni nefuda ga tsuku hodo amai yononaka janai
>>>>>>> master
Ai wo kou nante aa tsumannai ya
Koi wo shiru nante aa tsumannai ya
Iki wo suru nante aa tsumannai ya
Konna kinsei jya ikitetakunai
<<<<<<< HEAD

Seou beki kate ga aru darou aisu beki basho mo aru darou yo
Meshikutte kizutsuite naite aa mekurumeku setsuna wo kizamikome

Kanji

=======
Seou beki kate ga aru darou aisu beki basho mo aru darou yo
Meshikutte kizutsuite naite aa mekurumeku setsuna wo kizamikome
Kanji
>>>>>>> master
Shaking the groove
Clap your hands Clap your hands Mad cool Sounds!
Shaking the groove
It's going on! going on! Don't be afraid
Shaking the groove
'The devil take the hindmost' Bringing you soon!!
Shaking the groove
Ya! Hey let's go Mad Cool place!!
<<<<<<< HEAD

「wellcome II mad$hip」

Hit it!

Don't look Back机上の空論　そうさ贅の限りに仮死を貪れ
Taste it ディナーはいかが?
Oh Dead men tell no tales. ha-hahaha It's joke!

=======
「wellcome II mad$hip」
Hit it!
Don't look Back机上の空論　そうさ贅の限りに仮死を貪れ
Taste it ディナーはいかが?
Oh Dead men tell no tales. ha-hahaha It's joke!
>>>>>>> master
Don't regret　人生たらし! you think that the VICTIM?
Are you sure? Chi×Chi
Extra game started
闇のご加護に添えばケ・セラ・セラ　good luck!
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Still down?
舵は切られた　Nobody Knows You
Still down?
いつまでも他所生きでOK?
垂れ流すように捨てる80年ならさっさと楽になり安らかに眠れ
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
愛し合うなんて　ああつまんないや
許し合うなんて　ああつまんないや
分ち合うなんて　ああつまんないや
こんな人生じゃ　生きてたくないや
<<<<<<< HEAD

贅沢病の猿たちが 声の限りにゴチャゴチャわめく
もっとくれ　それをよこせと　嗚呼 生きる欲を此処にぶちまけろ

=======
贅沢病の猿たちが 声の限りにゴチャゴチャわめく
もっとくれ　それをよこせと　嗚呼 生きる欲を此処にぶちまけろ
>>>>>>> master
不特定多数の絶望は肥えた熱量過多のHyena
＋のみ貪欲に求めてもなお　兼ね感情(金勘定)、what?反吐が出るさ
I will Rock!!　As Soon As
I will Rock!!　Just NOW! 心奥底まで骨伝導　blow!　How do you feel密の味はどう?
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Still down?
蓋をあけりゃ　sweetなtragedy
Still down?
期待lessのismでPLAY
<<<<<<< HEAD

生きる気力の無いお前の未来(あす)なんかに値札がつくほど甘い世の中じゃない

=======
生きる気力の無いお前の未来(あす)なんかに値札がつくほど甘い世の中じゃない
>>>>>>> master
愛を乞うなんて　ああつまんないや
恋を知るなんて　ああつまんないや
息をするなんて　ああつまんないや
こんな人生じゃ　生きてたくないや
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
背負うべき糧が在るだろう　愛すべき場所も在るだろうよ
飯食って傷ついて泣いて　嗚呼　めくるめく刹那を刻み込め